是靚黃台午 鹽酥雞滷肉飯 配 炸甜不辣

今日又試一間新既黃店
睇返FB原來開咗幾年
但係今年先搬黎觀塘
加上個鋪位比較偏僻
所以無乜人知
講吓味道先
小菜有三樣
豆卜滷得好入味
茄子蒜香味好正
青瓜爽脆又入味
滷肉飯既滷肉第一啖食落口覺得偏咸
但之後撈埋飯食又覺得岩岩好
紅蔥頭既香氣好足
同埋係少數我食過既香港台式野鋪頭入面,飯係算煲得好
炸甜不辣即叫即炸
外脆內軟
可惜係魚香味唔夠
鹽酥雞夠香夠酥
肉質夠嫩
咬落仲有肉汁
同埋佢有幫你撒少少梅子粉係面
甜甜地可以解油膩
但我覺得九層塔既香氣唔係太夠
可以再多D
食落個腳指公好C伏

今日咩事咁晏

食好d師

好似好正咁

觀塘

手足

好唔屎伏

遲食C

邊間

屙唔到屎師

開名啦仆街

興業街

依間正

慘過番觀塘

邊到嚟？

返六日師

唔開名點支持

是

印伯會講

阿元

幾錢？

唔是

晏食c

8X

有米師

好撚正

邊道

小時光

小時光？

星期六可以豪食

永興工業大廈

晏食師

遲食飯師

認同 返六日星期六嗰日一定要食好啲

It look good

鹽酥雞一定要配九層塔

名呀屌你

邊間？又唔肯講

日月堂?

4樓

日月堂

你點知的

Openrice

是
九層塔很重要

日月堂？

地址?

發覺你次次都特登唔講邊間
然後引人問幫你推post

利申：唔會上當

印仔下次試吓漁吉

黃店推廣師

無獎競猜活動

好正咁喎

搵日試吓
但個價位都唔平

太遠，行得過去都放完lunch

想食

難食

係
我都係星期六先得閒行過去

觀塘永興工業大廈4樓
日月堂

撚樣師

觀塘馬東石

印狗話佢有180高
真的嗎？

星期六返工師

個樣咸唔咸濕？

腳指公有反應
終於食氣炸食到痛風

米爆拉

食過
好好食

食到腳指公勃起

點解咁似暴大間新can

咁矮

唔好食幾年前已經食過

有無射

是
下次再去試其他野

印仔返6日？

5.5

無食過